{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_091069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "영은사 범일국사 진영"
    },
    "text": "2001年12月29日に、江原道(カンウォンド)の特別自治道有形文化財に指定された凡一国史陣営の肖像画は三陟市かた面靈隱寺のチルソンガクにいた絵だったが、1999年6月、月精寺の聖宝博物館に移された。絵は朝鮮時代の1788年(正祖12)にすっぱい兼などが製作したものとされている。凡一は統一新羅時代の僧侶で、金氏属性であり、諡号は通暁だ。凡一は15歳に出家して、829年、慶州(キョンジュ)から具足戒を受けて中国唐から師事した。847年に帰国し、グルサンサで40年を送り、国史になることを勧誘されたが、首都と経典研究に専念した。凡一国史陣営は椅子に座っている前身校の坐像で、斜めに座った姿勢を取っている。絵は、朝鮮後期の陣営の典型的な様式に従って構図が観察され、上体は丈夫が、下半身は貧弱に表現されている。顔面の描写は、事実的な表現があり、法服と歌詞、床の花紋席(花ござ)描写は朝鮮後期ジンヨンドの特徴だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "凡一国史陣営の肖像画はどこに指定された？",
            "answer": "江原道(カンウォンド)の特別自治道有形文化財に指定されました。"
        },
        {
            "question": "凡一国史陣営の肖像画が製作された年は？",
            "answer": "統一新羅時代の僧侶である凡一の肖像画は、朝鮮時代の1788年(正祖12)に製作されました。"
        },
        {
            "question": "凡一は何歳で出家した？",
            "answer": "凡一は15歳で出家しました。"
        },
        {
            "question": "凡一は具足戒を受けた場所はどこですか？",
            "answer": "凡一は829年、慶州(キョンジュ)から具足戒を受けました。"
        },
        {
            "question": "凡一は師事した場所はどこですか？",
            "answer": "凡一は慶州(キョンジュ)から具足戒を受けた後、中国唐から師事しました。"
        },
        {
            "question": "凡一は帰国した年は？",
            "answer": "凡一は847年に帰国しました。"
        },
        {
            "question": "凡一は40年をどこで過ごしましたか？",
            "answer": "凡一はグルサンサで40年を過ごしました。"
        },
        {
            "question": "凡一の諡号は何ですか？",
            "answer": "凡一の諡号は通暁です。"
        },
        {
            "question": "凡一の肖像画が現在展示されている場所は？",
            "answer": "凡一の肖像画は月精寺の聖宝博物館に移されました。"
        },
        {
            "question": "凡一の肖像画は何の特徴を持っていますか？",
            "answer": "凡一の肖像画は朝鮮後期ジンヨンドの特徴である構図や描写が観察されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 310
    }
}